# Práctica Final JQuery Ajax DOM JSON
Práctica Final del curso de Java Script.!
## Autor
* Pineda Hernández Isaac Jair 
### Contacto
jaihdz9826@gmail.com  
## Instructor
@malag (https://gitlab.com/malag)
## Descripción del proyecto
La práctica final consistia en desplegar información de una pelicula que se buscara (utilizando un buscador),
para que al momento de introducir el nombre de una pelicula, la llamada a la API nos regresara la información 
solicitada acerca de la pelicula que buscamos.

Para resolverlo utilice el método de llamada a la AÍ que se encuentra en el archivo index.js, pero por alguna razón
no me entrega la informaicón de las peliculas que solicito empleando la palabra "palabra" para buscar la pelicula. 



